唔想DO肥仔

do唔do都冇女架啦你

做乜鳩

好彩我有女

今晚左手定右手

左腳

跑步游水打飛機

好想增肥

賣脂肪比你 1蚊1磅

買脂肪我不如買嘢食

日日打了

👶

我做緊

命該如此

邊個要買脂肪

矮妹啊喂

屌你老母

想做個細路

....

冇品肥仔